小春: I where XinJiang cotton

中國人用咩英文
仲要I where

改圖嚟

仲係棉係直接wear架咩